垃圾連狗, 清5毛未屌你老母臭閪

8月尾手足一早叫, 你條傻閪仲唔撚做野
人地TWITTER都做緊
廢柴

就係咁撚多五毛日日洗太平地 覺得出去係玩 先次次物資都唔夠 又話和理非帶我屌

推上去, 屌你老母呀連狗

屌你老母連狗

為撚左人流你可以去到幾撚盡? 垃圾